想自己砌部機 有啲嘢想問下

其實砌機有咩需要買
如果腰部玩到game嘅電腦要幾多budget?

咩驚

我依個list有冇咩問題？
i7 9700K
Thermaltake Litepower RGB 650W
ASUS ROG STRIX B360-G GAMING
ADATA Premier DDR4 2666 Unbuffered-DIMM 8GB

GTA類型啲game

B360 買k版？
又玩頭大身細

散熱嗰啲係咪CPU裏面都已經有？
使唔使額外買？
水冷要幾多錢？

最起碼都畀張顯示卡啦，你依個list連畫面都冇

唔明
第一次砌機
邊個頭大邊個身細？

Cpu買超頻版
但底版唔support

有無display card, 玩4399就得，又唔講玩乜game，又唔知要玩到點，好難幫你。講下你想玩乜game，要1080p60hz?2k144hz?高中低畫質？要低可以7000有找，但係有二手，高你去到幾高都得。

9700K 唔包散熱
水冷你預一千左右起跳 (240/280/360mm 水排)
牌子最好就揀賊船 / nxzt

你用k版通常都會超頻，但係要用z版，B版就冇嘅

有邊啲底板support？
我唔超頻個CPU

咁就底版唔使換
Cpu買無k

1080p60hz就夠
玩開GTA5嗰類型嘅game
有咩display Card推薦？
Display card係咪graphic card？

腰部玩到game嘅電腦
我用開手部，有一排用埋腳部，但係條腰真係冇用過

9900k個k係代表可以超頻，你係新手都唔超啦，咁不如i7 8700 算啦，你想勁d就用Z390 motherboard啦。

係

唔超頻嘅話有K同冇K嘅performance有冇分別？

既然都冇k，用B版都得

I9 9700k 用返z390 板好少少
Display card 2060 自己揀牌子 唔好揀煙佬就得
Power Corsair RM650x
散熱睇你要水冷定塔散
Ram 用z390 板既話就上3000/3200MHz （G.skill 唔錯）
機箱自己揀返個ATX 多數五百左右都有個唔錯
Storage 買返條512 GB m2 ssd + 1TB up HDD

正常分別就唔太大既

係，推薦RTX2080ti，你無講budget就有幾高要幾高啦，其實RTX2080都得。上網睇下分別，做下功課啦。

FHD 60Hz 2060 都夠推哂全特效啦

做咗功課
有啲又話唔用顯卡都得
而且motherboard都有個output
顯卡作用喺邊？
平嘅顯卡同貴嘅顯卡有咩分別

本身CPU 既顯示卡好廢
你要打機基本上都要買
效能上既分別 開到幾多遊戲特效
推唔推到2K / 4K 遊戲有合理流暢度

最後顯你老母卡 請講返顯示卡

畫質同fps高好多，gta5係唔使顯示卡，但只係因為gta5優化做得好，其他game唔用會低fps，玩唔到。

但係冇K嘅速度好似爭好多

佢嗰個速度係唔係超頻嘅？

user benchmark 應該有計超頻

你不如留個budget俾各位巴打出條list俾你算啦

$6000-7500

需唔需要連埋mon同window？

唔需要
我有Windows Key

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1390 提交
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)
數量:
1
價錢: HK$ 880 提交
Kingston 480GB SSDNow A1000 Series M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/480G
數量:
1
價錢: HK$ 675 提交
MSI / 微星 GTX1660TI VENTUS XS OC 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N166TV6)
數量:
1
價錢: HK$ 2230 提交
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 269 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
總數量: 8 總數: HK$ 7082

覺得爆budget可以考慮將隻ssd斬落240gb平兩百左右

驚嘈可以換埋把cpu fans, 三百內夠做了

MSI GTX 1050 Ti GAMING X 4G-$1,340
ASUS ROG STRIX B360-G GAMING-$810
i7 9900k-$3,300
DeepCool MATREXX 55 ADD-RGB-$599
Thermaltake Litepower RGB 650W-$399
ADATA Premier DDR4 2666 Unbuffered-DIMM 8GB-$345
Western Digital 3.5" WD Blue PC Desktop Hard Drive 2TB WD20EZAZ -$385

其實我依個得唔得
我自己係Price度睇咗好耐

i5會唔會冇咁快？

你打機定點用？

會打機

我個list覺得點？

I9 打機效能只係勁過i5 10％左右
1660ti打機黎講效能好過1050ti 150%

唔知你係假腸定點，但你無萬尾budget都唔好諗i9了

幾好，不過有好大進步空間

例如？

自己切機定買返切好咗嘅機好？
嗰啲機會唔會比自己砌貴好多？

例如應該將d budget放落對打機有幫助既硬件，例如顯示卡，ram可以加少少咁，應該加返隻ssd, 火牛可以用好少少

我建議你搵悠二/飛馬網店算了

我見你好似唔係好熟硬件，佢地應該會幫到你

自己又唔願做功課，又做伸手黨
倒不如自己去黃金拎張「打機list」搞掂佢算啦

新手一問

Z390板
Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red (CMK16GX4M2B3200C16R)
G.Skill DDR4 Ripjaws V Series 3000Mhz 16GB (2x8GB) Kit 連黑色散熱片 F4-3000C15D-16GVKB
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

邊條RAM好? 8700 唔超

唔超落返B板同普通RAM 超啦
專登為左高少少頻既ram 買塊z 板唔太值

張list 連cpu model 都錯
唔係i9-9900k 而應該係i7-9700k
之後k 版cpu 又用返塊b 板

同埋你要打機 不如放堆錢落display card 好過買粒咁勁既cpu 基本上粒cpu 都用唔盡

我揀左依個
覺得點？

9700k配H310有冇咁誇張無良奸商

9700k 放落H310

motherboard 我遲啲可以換

我既話八千左右都唔會揀到去9700k
張list 仲要係用H 板
底板係Z > B > H (K 系CPU 多數用Z)

咁不如出
i5-9600F
Asus B360 / MSI B360
16GB DDR4 2666MHz (Kingston)
RTX 2060 (ASUS / MSI)
500GB SSD (Samsung / Intel / crucial)
1/2TB HDD (WD blue)
Antec 550W 牛
機箱就睇你自己 500左右就已經好好

價錢差唔多但打機好好多

9700k + H310 =

冇錢又要砌9700k, 冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦

供電都唔撚柒足 真係為左用而用
係得9700k 順眼
1660ti 都仲還好但差少少上到2060
其他完全係派撚哂膠

睇到你呢個回覆笑撚咗出嚟

好明顯中咗i7毒, 以為其他嘢冇撚用, 以為有粒i7就好把炮

我電腦白痴呀
點撚知咁多嘢
不過都落左order

睇人地list砌好過啦, 唔好為左順便學野而想自己動手。

做乜咁衝動

俾埋list你都可以中伏

你條list 好似仲平唔少下

我覺得i5冇i7快
個list個個都i5
加上我用adobe軟件多
打機都會

咁你上嚟開post做咩, 你都係想人哋幫下你, 但係又唔聽人講買埋啲伏嘢, 上面好多巴打都畀曬意見你

咁我個list值幾多？
最多我遲啲upgrade吓

掉條full list 上黎
就咁睇
9700k 3400左右
1660ti 2300左右
Asus H310 M-K 400 左右
2666MHz 16GB ram 700-800左右

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU
數量:
1
價錢: HK$ 3320 提交
ASUS 華碩 PRIME H310M-K R2.0 H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 385 提交
Corsair Value Select DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CMV16GX4M1A2666C18
數量:
1
價錢: HK$ 850 提交
Crucial BX500 240GB CT240BX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mms
數量:
1
價錢: HK$ 264 提交
MSI / 微星 GTX1660TI VENTUS XS OC 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N166TV6)
數量:
1
價錢: HK$ 2230 提交
COOLER MASTER MasterBox E500L (USB3.0) MCB-E500L-KN5N-S00 黑藍色中直立式機殼
數量:
1
價錢: HK$ 300 提交
總數量: 6 總數: HK$ 7349

加埋個水冷300蚊

$7649

啲奸商真係完全捉到啲傻仔諗法, 擺粒9700k就個個衝曬過去

加埋隻GTR牛 7800左右啦

未發貨
拒絕左佢啦

唔好助長無良奸商, 不如你講清楚你啲用途係咩, 再諗清楚係咪要用到9700k

依家可唔可以教下我點做

認同 本身就話係打機用 而家又多左adobe software

我真係電腦白痴
講i5又好似太廢
見到網上i5好似爭i7好多
i7 8700就好似加少少可以上9700k
用咗K你哋又要話超頻
顯示卡又唔知有咩用同CPU有咩分別
做個功課都係話顯示卡用嚟處理圖像
Up夠一大輪都唔明佢up乜
我都係新手砌機
冇實際經驗
點樣識咁多野

咁我諗住夠打機一定夠Adobe用呀嘛
我咪講少啲囉

真係追post追到躁躁地

俾多次機會你講返你個budget同用途

再出過條list俾你算

講真i5 已經好夠

打機主要係GPU 優化 CPU 就係用黎睇下推唔推得哂張顯示卡既效能

Adobe software (photo/video editing) 主要就係用CPU 處理 GPU 既加速幫助唔算好大

所以係完全兩樣野黎
咁打到機既處理adobe 唔係唔得 但就要考慮埋cpu

你8700推adobe分分鐘勁過9900k

Budget: 8000
多用adobe software (ps,pr等) 同埋打機
有時候都會用嚟睇YouTube Netflix同埋用office software

有咩仲需要我比晒出嚟
求你哋指教

我唔清楚CPU同graphics card分別處理乜嘢
我之前覺得i7重要過graphics card
點知唔係
自己砌機又驚唔work
出去買又驚做左水魚

驚嘅可以行多兩間.. 攞多兩張quote.
然後逐行逐行check價錢

用黎打機其實好易砌
睇返你玩嘅game 嘅system requirement 再向上買高一兩格就輕鬆推郁

其實不如你上youtube睇下新手教學先啦，一係就跟住其他巴打條list，二揀一

CPU嘅主要工作唔係處理圖像，所以唔會用嚟打大作，顯示卡係必要

有陣時唔係一學就識，但你請教完人又唔聽人講，咁你想我地點幫你⋯⋯

講真，追post都覺得躁，點解成日唔聽人意見？

做乜又多咗個titan
之前又話2060 2080 1660ti

佢明顯係玩野

我上面有答你主要處理係用乜
咁你PR 算係輕度定中度既處理多？
1080p / 2K / 4K 剪邊類片多？

2k
4k可能有時要
但係我都會打機

你主要係想d料靚少少 部機襟用d?

定係用料普通，價錢平少少？

梗係想啲料靚啲啦
不過我又剩係得8000 budget

1660 Ti + 2700x
8000差唔多啦

你係唔係自己本身有harddisk??

見你係price. Com想買個條list得240gb你都買

另外講返清楚，我所講野用料靚＝部機穩定d，無咁易壞，唔代表效能好d

Hard disk唔緊要
可以用住個垃圾hard disk先都得
遲啲夠錢先upgrade ssd
我依家啲錢想主要放喺啲主要hardware到
Hard drive啲錢你可以唔計都得

用料一般就OK 我想將啲資源主要放喺效能到
唔會話好易壞就得 我都信啲大廠嘢(intel)唔會咁易壞

如果剪片想快少少都係要放哂SSD 入面搞 效果差好多 但儲存就最好放返HDD 咁就保險好多

原來連登係有仲電腦白痴過我

K係要黎超頻 我地電腦白痴 唔識超 又驚壞機 唔好用K
你又講得岩 I5 永遠都係I5

我會遲啲搞
我唔想ssd食晒我啲錢住

你睇下隔離果個由零開始學砌機的post先啦

8k list又要adobe又要打機
8700+b360+16gb 2666MHz DDR4+rtx2060
應該最平衡啦

咁而家又仲有冇砌機list可以以兼容到打機同Adobe？
對唔住我以前以為夠打機就一定夠用Adobe

咁你咪照用9700k, 但係你唔好幫佢配埋堆垃圾, 用返超頻底板同埋高頻ram

係預算上問題 基本上打機list 11k左右先會考慮上I7
8K 要滿足基本要求係可以 但你又想要I7
咁可能就要用返舊一代既產物
I7 8700 + 16GB 2666MHz ram + rtx 2060

但其實最好將預算上調 會好少少
因為高頻ram 係有唔少幫助

咁樣就可能上到差唔多10k

i7 8700配返B嘅motherboard得唔得？

JUMBO網壞左,用飛馬求期撳住先
無SSD既LIST過唔到自己良心出唔到SORRY
個機箱求期揀,可以自己轉過個都OK

CPU
Intel Core i7-8700 Tray
2520
主機板

ASUS PRIME B360M-A
599
記憶體

G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19S-8GNT)
345

G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19S-8GNT)
345
顯示卡

MSI RTX2060 6G VENTUS OC
2920
固態硬碟

Kingston A1000 240GB
370
硬碟

Toshiba 1TB (DT01ACA100)
289
電源

Antec NX-550
399
機箱

DEEPCOOL TESSERACT SW-WH
279

Total:7777

加埋個CPU Cooler
CoolerMaster 212 Turbo $280蚊

8000差唔多了,去JUMBO買+砌埋應該平返兩百左右

Jumbo係咩？網店？實體店？

飛馬有冇現金俾？

同埋佢個premium 使唔使加?
如果要加嘅話加邊個？ 599? 299?

未幫襯過佢答你唔到

珍寶係實體店

佢喺邊度 我聽日去

依d咁簡單嘅野自己google下啦

同埋之前係咪graphics card bit coin炒得好勁
依家啲價錢回落未？

gpu/display card都話可以冇你究竟做左咩功課

回落左了

你上youtube 打
gaming pc build+[你個budget美金]
例如Paul’s Hardware
跟住照買就可以 順便睇埋啲基本知識

礦潮都收收地皮
而家硬件既價算係好正常

MSI RTX 2060 GAMING Z 6G $3,150

Intel Core i7-8700 Box $2,578

ASUS ROG Strix B360-G GAMING $790

Team T-Force Delta RGB 8GB (Black Heatsink) 2666MHZ x2 $435x2 =$870

HAWTHORN WIN BL-LED ATX $295

Corsair CX550M $540

Seagate Barracuda 1TB (ST1000DM010) $309

但係咁樣又over左budget
有咩可以增減？
i7 8700係咪風扇都夠？
i5嘅話剪片真係唔夠

總數$8532
好似去Price到仲抵

飛馬好似貴過上面個巴打

一個8gb 夠用?

兩條黎

點解我跟足你個list我依邊係8167嘅？

Price 個價係唔同鋪頭
硬件同一間鋪買叫埋佢砌好少少
除非你自己砌 / 有人幫你砌

你嗰list都唔係7777
計完之後係8066

MSI RTX 2060 ventus 都夠用
轉返Antec 550W牛
RAM 唔洗買RGB 個價貴少少
你夠預算就無所謂 但事實上唔係

間間鋪唔同價係好正常
如果你去中央田個網睇應該再貴幾百
所以要格價 / 睇有無鋪頭你去開
我自己去開中央田 貴少少都覺無乜所謂 安心少少

用intel內顯玩彈珠台都玩唔掂

但係我都係跟佢去飛馬

預計樓主買完機之後又會上黎開post問......

CPU 佢用Tray 你揀左Box?
可能有少少野你揀錯左就貴左
同埋飛馬預設左599 plan

揀咗box最多都係貴五十幾
唔會貴咁多

嗰啲有風扇嘅機箱係咪裏面有埋風扇？

自己睇返個model 跟幾多把風扇

真係唔知 我岩岩去撳都係同你差唔多價

大佬你真係好好多謝答你果幾位巴打，好有耐性
你口講有做功課但係完全唔見有
問野係好方便，不過有好撚好撚多野真係google就有，珍寶咩黎喺邊呢啲問題都有人肯答你真係好既然係一搵就知嘅野就唔好勞煩人，自己着緊啲啦屌

有的，如無跟機有風扇，多數已經扭左上機箱，唔中意個位自己拆

去咗飛馬到砌

最後咁樣

7年前去黃金 俾人老點左intel內顯

都幾好
除左adata ssd maybe 麻麻地 好似有少少易死
TUF 板既牛有人話麻麻地 我未用過唔知
其他都係唔錯既選擇

內顯係做到好基本 但要打機真係咪撚搞

咁即係3條RAM 邊條最靚?

i7-9700K + GT 1030 =玩到GTA5 4K 60FPS All Max setting

唔係電腦白痴，係白痴

個SSD真係好易壞
拎返嚟就壞咗

咁撚快就收皮
多數都係詔左保先死

唔係靚唔靚既問題
而係你呢幾條ram 都係要Z 板先可以發揮到
你揀返2666MHz 既就得
呢幾條我會覺得Corsair 既唔錯

咁巴打 144HZ 1080P MON 買邊隻好??

Samsung LC27FG73FQCXXK
AOC C27G1
AOC AG322FCX
MSI Optix AG32C
MSI Optix MAG271C

香港終端 D野貴咁多

飛馬 ASUS ROG-STRIX-RTX2070-A8G-GAMING $4,900 已售完
香港終端 ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 OC 8GB GDDR6 $5399

咁點算? 售後服務點?

白痴又夠膽話i5廢

飛馬保養
寄咗個新嘅intel ssd過嚟
我自己裝返上去
依家開心使用中
聽日再將壞咗個ssd寄番上去

左邊嗰個就係壞咗嘅SSD
鋪頭即日寄咗個intel嘅Ssd 俾我換
講真飛馬嘅服務又真係幾好

ADATA SSD?
都四百幾喎, 何不用INTEL/SAMSUNG?

自己睇返咩panel
TN = 反應時間最快 玩槍game 類一流
VA = 多數係曲面 有包覆感 色水同反應時間都扲到平衡 執相剪片就麻煩少少 因為曲面問題
IPS = 色水最好 但就反應時間無其他咁好

自己睇下會玩咩多同睇唔睇片同慣唔慣曲面

呢間算係鋪面價既網店 俾人屌左好耐

一早聽我講用760p 咪幾好
但最後都係用返intel 飛馬呢下都抵讚
有壞即換 仲要係換其他好少少既牌子

我主要想玩槍GAME
想買AOC AG322FCX 多D 但4ms反應時間

但係同樣價錢換返intel
雖然Intel都貴不過都差成三十幾蚊
運費都差唔多

VA 面板多數GtG 都係4ms 咁上下
VA 寫1ms 既都係MPRT 標準黎
GtG 1ms 既就真係要諗返TN 但會比較泛白

質素上係有分別
因為adata 呢隻已經有唔少人中過伏

但呢啲144HZ mon 係咪都到幾多FPS其實都冇用?
因為實際出個畫面都只係有144FPS

Adata 呢隻定intel勁啲？
中咩伏？

多過就正常係無乜用 只係肯定出到144 咁解
少過144 但多過75既話 都會有明顯分別過60 / 75 既mon

無話邊隻勁定廢 速度差距都唔會太大
只要都係同類型

就係用左一排就可能會死 你搵返d post 就會見到
我都係見其他人伏過先唔推薦用adata

神人

追完post
我望住樓主乜柒都問搵都唔搵
成個伸手黨咁真係膠都廢事派

顯卡=GT冇X系列
效能仲衰過iGPU / APU
梗係唔用都得啦，要用就用顯示卡

ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 OC 8GB GDDR6 $5150 值唔值得加多少少錢上MSI GeForce® RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6 $5699 ???

主要玩 144HZ 1080P 高畫質

都係個句2070 點都係2070
效能點都係唔會夠2080 好
高價位既只會係其他方面有影響
就好似散熱 預設超頻 供電 用料 RGB呢幾方面有主要分別

呢個價差細 預算夠 其實多數都會建議上埋2080
如果係好似2060 最貴同2070 最平 差千幾
又或者2080 最貴同2080ti 最平差幾千就真係要諗下

樓主係咪小學都未畢業？

但係ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 OC 8GB GDDR6 打機FPS 會唔會穩定過 MSI GeForce® RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6 ???

點計都會有好過無衰過
2080 差極都係2080
2070 好極都係2070
本身晶片上既效能差距係絕對

咁我HDD 3TB 用邊隻好??
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530 ??
上網話Toshiba DT01ACA300 3TB有災情
但我屋企隻 Toshiba 500GB 用左4年 日日BT AV都冇事

呢2隻火牛 有咩分別? 買邊隻好?

Antec High Current Gamer GOLD Series 750W 80Plus Gold Fully Modular PSU
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU

我8700 MSI GeForce® RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6 唔超頻

我覺得都係睇你有無個人偏好
3TB 我desktop 好少買到咁大
但睇返其他牌子都係5400rpm 多 (WD / 死雞)
我覺得係可以一戰

Antec High Current Gamer GOLD Series 750W 80Plus Gold Fully Modular PSU
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 750W Semi Modular PSU

一隻係全模牛一隻係半模牛
分別就係全模牛你想用乜線就插乜線 出到黎係方便你走線同無咁亂
半模牛就係有一堆一定會用到既線佢連埋左係火牛度先

我自己就用開全模牛 無咁多線易打理同走線少少

即係買Antec High Current Gamer GOLD Series 750W 80Plus Gold Fully Modular PSU

再唔係買賊船RM750x (呢隻算係主流)

貴多100蚊

Antec High Current Gamer GOLD Series 750W 80Plus Gold Fully Modular PSU $899
Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
$999

點解你個間咁貴 我見珍寶同中央田都係899

香港終端 乜都貴人幾十蚊至1XX蚊

痴撚線

2隻 MSI RTX2080 Ventus 8G 同價錢 買邊隻好??

正常板有USB type C頭
V2 板無 但係散熱風扇好少少
同埋兩者背板都有分別
睇樣做人 用落分別唔會太大

飛馬砌機費要+ 599
香港終端 +80

砌機條LIST 反而香港終端便114蚊

自己轉返做299 個個
佢唔同組合係售後有分別

299 個選項尋日開始神秘消失左

8700 係唔係原廠個風扇夠用??
洗唔洗用 GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑??

i7 8700 原廠唔夠散熱

咁點算?? 咁用邊隻好小小??

u12s起跳啦

Noctua NH-U12S $399 好貴

散熱幾百唔算貴嫁啦
呢D 係可以重用既野黎 遲下換CPU 又可以用得返

巴打好好人 答左咁多頁

咁又係

好想俾個屎忽 悲傷人巴打 用下

[極新手恩物] 教你由零開始選擇硬件砌機

睇哂先再講

如果我用返 650W 邊隻全牛好?

Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
Antec High Current Gamer GOLD Series 650W 80Plus Gold Fully Modular PSU
Cooler Master MWE 650 80Plus Gold 650W Full Modular PSU